
                      Una película basada en el libro de Truman Capote quien investigó y escribió sobre los hechos que se tratan en la película. Me parece una buena película para ver pero siendo consciente de que se ajusta mucho a la realidad siendo una pelicula que en mi opinión es hace algo lenta, aún así merece la pena.
        
            